有無巴絲有join我要做富翁會員plan？

如題，有無巴絲跟施傅買股

有

Ching有無跟住買

都算係咁wo講真
但佢買賣時機點都會好過自己好多
佢個倉都大好多 又識玩分注
無得講既

btw佢睇商品幾準

我都賺夠喇...

On9

個[我]係指佢唔係你 買左係資助佢做富翁only

STAFF表示路過